15歲仔墮「執法人員」陷阱 變賣母25萬首飾匯款騙徒

電騙黨又得逞！昨日(28日)晚上7時許，一名49歲女子在將軍澳廣明苑一單位報案，指失去一批首飾。警方接報到場調查，女事主15歲兒子指早前收到一名男子來電，對方自稱是內地執法人員，並指他涉及一宗刑事案件，少年按該名男子指示，將其母親約值25萬港元的首飾變賣，並將款項存入一內地戶口。
警方經初步調查，案件列作以欺騙手段取得財產，交由將軍澳警區刑事調查隊，暫未有人被捕。

打靶仔

15歲就咁心虛

北上飲喜茶飲壞腦?

又或者佢知道佢老母以前係北菇

點解對面個騙徒會知道佢老母有首飾而且指示佢變賣？

會唔會係個仔扮比人呃？

係咪個仔偷老母錢,如果唔係15歲可以係大陸衰咩

似係啦,當25萬首飾當鋪都要對身份証啦

真係生舊叉燒好過生呢D仆街蠢鈍兒

係咪返大陸玩開身有屎？
好人好姐話要捉你都唔信啦

邊間保險保衰on9

等15歲巴打開post話被大陸喱騙，你問我答

告個仔盜竊啦

愚蠢都是罪來的

弱智大陸後係咁啦…

如果送中條例通過左，可信性就會大增
世上冇無緣無故嘅恨，
但大陸有無緣無故嘅被犯罪

似條細路偷老母嘢事敗老作

可能單案都假呢